各位請整理好編號, 內容, 影片等, 從正途去投訴

淨係出post鬧係冇用, 請從正途文書去投訴, 類似1823做法
手上資料backup好, 網上大把影片做證據
日後follow up可搵埋傳媒去跟進